拍拖唔扑野

係咪真係有男人拍拖唔扑野
定係我太無吸引力?
定唔愛我

拍左6年無扑過
撩佢又話攰
第時結婚都唔知點算

無舉人？教徒？

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

打算去台灣結婚？

放張自拍嚟睇睇先

出面食飽咗

2樣唔係 摸到佢扯左 都話唔要

佢係咪唔想做0仔咋

唔係個個都想俾人吉

真識食

男男係隊屎忽，冇得扑㗎

six nine

拍左6年無扑過